[賽跑冠軍系列] 過路男深水埗遭的士撞斃 街坊目擊有人衝燈

過路男深水埗遭的士撞斃 街坊目擊有人衝燈

即時突發 2017-09-12 21:09:59 HKT

晚上7時許，一名中年男途人在深水埗南昌街紅綠燈位，向荔枝角道方向過路時，遭一輛的士撞到，重傷昏迷倒地。救護員接報趕至，把他送院救治，惜終告不治。

有目擊街坊指，事發時行人燈號亮起紅燈，疑有人不依交通燈號，衝燈過路肇禍。涉事的士右邊車頭燈損毀，馬路上遺下血迹及男傷者的一對鞋。現場附近有商店設有閉路電視，警方事後翻查片段，並把的士司機帶上警車調查。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

我賽跑冠軍嚟㗎嘛 咁就跑撚左上天堂

i am the fastest man alive

廢中

以前丫嘛

係未條友諗住架車仲有段距離快快腳過
點知的士佬仲踩緊油想嚇佢收腳
兩邊都唔讓就炒左粉

上一世嘛